有無Hku fbe 嘅reg緊

dnlm 我四百幾號真係reg 到十點

Same 400幾
仆你個街坐到眼訓
依家先叫到190

條友話上年最遲記錄搞到11點

已走

排緊ba

冇排ba走左
冇理由交兩次陀地

屌 年年都係咁 好心開多幾個counter啦仆街

BEA真係on撚鳩 特撚登拖住啲人4、5個鐘
等人冇時間reg BA 同 EFS 冇時間報細O 簡直係人渣
本身諗住報BA細O 但係而加報完都9點 Law Fac 都未去 屌你老母BEA 上BEA莊死全家啦
一於杯葛大O啦屌佢老母

利申blaw fm

4個鐘咁開心？以往2個鐘已經叫救命啦

CLS 今日兩點半準時到 八點半先喺HKU走
間房已經細 啲人未走曬就送多一批人落黎 逼到一個點
好差

dnlm 我都係blaw 成10點先完 去到zone 3收曬檔

話你地知點解等咁耐啦 因為其實BEA淨係可以keep你地1.5小時 如果唔係就要每個遲走既人罰錢 咁譬如1-10號已經遲左 咁佢咪reg左後面11-20既先囉 知唔知點解等成5個鐘咁耐啊 仲有佢特等將你地group埋送去BA或者EFS等人地都overload罰錢 所以你係LG都等咁耐啊 如果你無等即係走左啦 但係知唔知BEA係有責任帶你地落LG reg 其他soc架 知唔知其他soc收少咁多member幾慘 話你地知BEA係唔一定要reg架 下次等咁耐走埋去同佢講我唔reg啦屌你老母

真係屌你老母FBE 俾佢困係間房到咁撚耐真係出到黎都冇心機行zone2同3就走左

皇天擊殺BEA 當FM狗咁撚

其實根本係可以唔reg BEA 聽senior講

垃圾 BEA
屌你老母啦
拖延時間搞到我無得報BA
個垃圾camp又貴 成千銀
走去訓d爛鬼訓練營
10幾個人逼埋一間房
又污糟又多蚊蟲
玩埋on9野 垃圾

人地BA貴少少
有青年酒店訓
乾淨 2人房 又好玩
屌

真係覺得之前個風來的好及時
搞到BEA個垃圾O 中途取消

有錢退?

佢話遲啲有

應該拖到你唔記得
玩咗幾多日?

2日1夜
慘過難民營

點解咁講

成千蚊住埋啲郊野campsite
蚊蟲多到
一開門啲蟲入曬黎
10幾個人住一間房
有啲要孖鋪訓地板
廁所又污糟
兩日玩埋啲on 9嘢
不過啲組爸組媽幾好人

個千幾銀係俾你買人際關係